（突發）亞視係老銅擺街站

到而家仲攞百萬富翁宣傳

有百萬富翁唔錯啦

圖定老母

頭已斷

Mk妹

赢左會唔會拖奬金

亞視永恆

頭先俾白衫姐仔睥住唔敢正面影

tune番正

佢擺得街預左有人影
影張相都熬底你返屋企訓覺罷啦

連登仔真係難服待